\subsection{Start af Jupyter Notebook}

Simuleringerne skal laves i et miljø kaldet "`Jupyter Notebook"', som
kan afvikle små programmer skrevet i programmeringssproget Python i
jeres browser.  \emph{Vi forventer ikke at I har kendskab til Python!}

Selve simuleringen skal køre på G-Databarens computere, men output
vises i jeres browser.  For at det skal virke, skal I gennemføre tre
trin
\begin{itemize}
\item Starte Jupyter Notebook serveren i databaren.
\item Oprette en forbindelse til den pågældende maskine i databaren
  uden om den normale firewall.
\item Forbinde jeres browser til Jupyter Notebook.
\end{itemize}

\subsubsection{Start af Jupyter Notebook.}

I databaren, brug kommandoen "`cd"' til at skifte til folderen 10031,
og skriv så kommandoen "`simulate10031"'.
\begin{quote}\ttfamily
  cd 10031\\
  simulate10031
\end{quote}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "Databar_setup"
%%% End:
